見到啲會員blame the victim就覺得好笑

明明挑起成件事係嗰廿幾件泛民
而家市民有不滿
就有啲人行出嚟話唔好內鬥唔好分化
幾時香港人軟弱到自己比人舞嚟舞去之後發聲
都要比人咁樣blame the victim
你地呢班究竟係咪屎眼啲毛都未撚生得齊就成日亂捉住「分化」「內鬥」「批鬥」喺道勒索人
好撚火滾 唔想人思想升級 唔想人成功抗爭咪因為你呢班連發生緊咩事都唔知既人喺道阻撚住曬

總之而家做既永遠唔投

有班人都好撚有問題
其實而家唔止今次單野係咁
之前已經經常有咩事上嚟就話人批鬥
識講唔撚識解 呢兩隻字係講緊啲人喺盲信某個意識形態/人之下
不斷以唔同行為盲反某樣野
而家我反而覺得呢班「唔好批鬥」撚先係批鬥緊人

覆啦你班另類左膠
屌你老母你同我講你係同路人?
搞左成年都咁撚on9你好唔好意思

泛民不嬲都係咁啦 自己做錯嘢 又賣講 畀人屌時 永遠用不分化做擋箭牌 攞晒道德高地 永遠唔會改 你指出佢過錯希望佢反省你就係分化

話咁快有隻泛狗負皮 點呀 淨係識負皮 快啲出嚟用理據駁我啦死泛狗

負皮我嗰個on9仔出嚟講幾句?
定而家負皮完就攬住梁家傑daddy喺道喊

其實泛民議員只係市民代表
市民屌柒佢點會係分化
更加唔好講依家泛民係支持接受支共委任，就更加唔係同路人啦

啲人呢一刻教條主義上身呀嘛
又唔見有手足火魔隊狗 佢地咁撚齊心屌啲人唔好捉鬼?
個腦都唔知擺撚左去邊

一陣唔好又有人話我啲態度可以好少少
我無需要對嗰啲連民主 連代議士都唔知係乜鳩既人好態度